打回原形，劉馬車返港怒屌香港人係垃圾

我只不過係西鐵玩吊環體操啫，就已經被人怒啤怒屌。我又無影響你，整爛左個屌環咪賠錢囉。香港人就係垃圾，唔配有劉馬車，我份人天生就係要打破常規，唔守規矩。

之前話劉馬車係大陸坐之後會改過的人去曬邊?

之前唔係拍片流曬馬尿話再無劉馬車呢個人，自殺咁劑架咩？又岀返來？

三歲定八十

預撚左，條仆街口口聲聲話改過自新，不出兩三個月會打回原形
之前吹到自己「始終係香港人」而愛香港，而家又屌香港人，一時一樣

狗改不了吃屎

無錯喎，香港人係唔齊心，係鍾意自己人屌自己人

連登偶像

其實有啲內容佢都冇講錯

例如香港人真係戇鳩食古不化

關你撚事咩 好好珍惜馬車

強姦犯，垃圾

過街老鼠